(開定先)Tesla苦主區

跌到仆街

利申 冇買

圖?

開市前盤我諗開市後仲甘

778.8usd 一股?

7%啦

10%啦

好撚顛

屌你老未跌唔停
應該好多人中撚咗伏 包括好多美國佬

-100蚊姐
900蚊入都唔怕

你太天真

說好的買 tsla 可上車呢

點解咁講
跌得咁勁好大機會派緊貨 引啲入咗貨嘅溝貨

買實物吧啦

860果陣覺得唔對路走晒 唔係既話啲profit少一大截

屌你800蚊short
諗住724蚊好平倉
屌之跌到672最低 證明之前好多散倉仔

見到佢跌12個%覺得幾爽
明明咁樣既parabolic curve都有咁多人衝入去

我諗仲有排跌 大把人溝貨
真係老千一定引你溝貨再插多幾棍
其實我差啲想入手架啦

本身都係散戶先會咁樣追上去
大戶咁落注死左好耐

今次唔低過500唔會停

回返去新年果價就差唔多

買3月13既900蚊call 合埋眼等睇樓

買左TESLA 嘅 等申請破產啦

打算價值投資 無諗着放

諗起有個大學生開炒孖展post
跳咗樓未？

9xx 唔放果班係咩心態

Btw 咩事跌咁勁？

坐等500

可以去隔離沽空區

升得多咪跌得多

升番入唔切添

屌早知669買啦
彈得咁撚快

哇有人出手救？

迴光返照

散場

Mark哥回購都冇用
跌市

真係講你都唔信

琴晚我一直咁禁f5睇Tesla
禁呀禁係咁禁都未升番
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕竟然停撚埋牌

做乜嘢
btw你個名

應該唔會 我輸爆廠幾次都未死
雖然唔係買tsla

同賭錢有冇分別

溝貨 買call
3 月中收錢
非常簡單

又有人撞車死咗，梗係又跌啦

下一隻 330

關咩事
咁少既事就唔好講啦

屌你真係唔睇新聞個喎

NTSB 都出埋聲啦